軟糖VS橡皮糖，邊樣正D？

以撚得利做例子

軟糖 正皮

橡皮糖 負皮

有乜分別？

軟糖有砂糖
以前黑加倫子橡皮糖冇左

橡皮會黏牙

口感唔同
橡皮糖好咬口

就係鐘意佢黏牙